四十三萬？

點睇都唔止43萬喎大佬
七一55萬 但係真係同今日比小咗人
利申:有去七一

民陣一定唔會計少人 你估毅然制咩